(求救)勁尷尬

我同我男友拍左拖3個幾月到 ，今曰係佢生日 咁我地啱啱食完飯就上我男友到 係第一次去佢屋企 咁我返緊佢屋企嘅時候個肚已經唔係咁舒服，上到佢到就去左廁所 過程好順暢 點知！ 我整塞咗個廁所！！ 沖唔到厠！！ 而家我淨係匿喺廁所入面唔敢出去 勁尷尬！ 各位巴打絲打有冇人教我點通渠！！

叫你男朋友扮比卡超

塞哂D屎入個手袋

你講咩呀 好尷尬呀依家

冇咩屎只係有啲紙巾有漬

叫佢落街買m巾 你就趁呢個時間食曬d屎去

HEHE

做d更加尷尬既事咪唔會覺得尷尬lor

成日都塞架 你廁所！

影張相証明下先啦

又回帶

有無人識通渠 啱啱佢敲門問我做乜咁耐

靚女唔屙屎
樓主肥婆臭雞

是但拎支牙擦隊落去了下個窿睇下得唔得

冇廁所bump之類架咩
正常廁所應該都會有一個架

就係無 搵唔到

我覺得 一係你就洗開你男朋友 係佢屋企搵下廁所bump
一係你就坦白 算係比男朋友一個生日驚喜
最多今日送自己比佢做生日禮物同補償

黃色個d咩黎

你認為呢

我到而家都唔敢出去 佢敲咗我幾次門

你咁越耐越可疑 你男朋友都會擔心架啦
你逃避咁耐 就算真係俾你搞掂又點 你之後咪又要坦白
出去啦絲打